1) Файлы для запуска в папке ./out
2) <port> и <path> задаются файлом конфигурации application.properties
3) Запуск командой java -jar checkers.jar
4) Страница с игрой должна открываться по адресу http://localhost:<port>/<path>/